如果開呢兩個post 邊一個會多啲負皮

討論如何滅殺鹽蛇
大量欣宜j圖

咁你呢個post一定好多負皮

神獸居然唔夠一條欣宜打

不知幾愛神獸

有冇勇士開post證明正負皮唔係鳩俾

蛇仔冇可能輸架啵

得意又有用

多謝你先

前題係滅殺